有冇人知尋日籌到250萬會點用？

可唔可以比啲我

5毛又入黎搞事

打官司都唔夠

既然唔夠。即係唔會用黎打官司啦。

咁佢地會點用筆錢？

唱K
今天我···

拿。

可能有關人士買左，然後租畀有關團體。

穩賺

兩日前呢d post已被定性為五毛
真難捉摸

社運產業鏈

唔記得轉ac?

乜撚野理由來？
唔夠就唔係用來打官司？
支那logic就留番係支那用啦

我想問, 黃之鋒集團係咪有責任幫返義士呢？

周指圍堵政總要迫政府回應訴求 更新：2014/12/01 05:11

學聯秘書長周永康表示，升級行動成功圍堵政府總部，癱瘓政府運作，會持續到政府回應訴求為止，他又認為行動堅守了非暴力原則。

周永康於凌晨一時，即示威者首次堵塞龍和道之後現身。升級行動中，示威者有部署地主動衝擊警方防線，周永康認為沒有偏離非暴力原則。

對於學聯及學民思潮的幾位核心，包括他自己、岑敖暉和黃之鋒都不在前線，周永康解釋各有分工，他負責做大台「咪手」的後備，岑敖暉、黃之鋒之前已被捕，轉為在幕後分析大局。

我比之鋒欺騙感情

今天我....
記撚住要捐錢呀